和理非同我入黎！！！

其實會唔會唔好再著黑色衫呢？
因為係人都知黑衫咩立場，
如果和理非既工作，比如圍商場，不消費等活動都著到好似街坊大眾Look咁。

到時候就無人分到咩人咩立場，
無人一影到相就指住話係示威者，
反而做到個煙幕係全城消費慾下降！

推

有腦？你而家著咩都會比人打